\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{geometry}
 \geometry{
	a4paper,
	left=30mm,
	right=20mm,
	top=25mm,
	bottom=20mm,
}

\usepackage{setspace}
\def\defaultspacing{1.5}
\def\tightspacing{1.2}
\renewcommand{\baselinestretch}{\defaultspacing}


\usepackage{fontspec}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{graphics}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{url}
\usepackage{datetime}
\usepackage{multicol,xparse}

\def\firstcolwidth{8.5cm}
\def\secondcolwidth{6.5cm}
\def\answerwidth{4.2cm}


\begin{document}

\begin{table}[h]
\begin{center}
\begin{tabular}{cc}
	\parbox{3cm}{\includegraphics[scale=0.35]{../common/images/ftech.png}} & \parbox{12cm}{\textbf{\Large CÔNG TY CÔNG NGHỆ GIA ĐÌNH}} \\
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

\begin{center}
\textbf{\LARGE{BÁO CÁO TUẦN 41 NĂM 2019}} \\ 
\textit{\large{từ ngày 7-10-2019 đến ngày 11-10-2019}}
\end{center}


​
\begin{table}[h]
\begin{center}
\begin{tabular}{cc}
	\parbox{\firstcolwidth}{Người báo cáo: Đinh Thị Ngọc Mai} & \parbox{\secondcolwidth}{Chức vụ: SVTT} \\
	\parbox{\firstcolwidth}{Quản lý: <manager>} & \parbox{\secondcolwidth}{Nhóm: <group>} \\
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

​\begin{table}[h]
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
	\hline
	& \parbox{\answerwidth}{\textbf{Công việc đã thực hiện ngày hôm trước}} & \parbox{\answerwidth}{\textbf{Công việc sẽ thực hiện trong ngày}} & \parbox{\answerwidth}{\textbf{Khó khăn vướng mắc trong công việc}} \\
	\hline
	Thứ 2 & \parbox{\answerwidth}{code java cho môn học trên trường } & \parbox{\answerwidth}{viết store cho nàng tizzie support } & \parbox{\answerwidth}{tôi cần thử nhiều lần, thanks } \\
	\hline
	Thứ 3 & \parbox{\answerwidth}{no data} & \parbox{\answerwidth}{no data} & \parbox{\answerwidth}{no data} \\
	\hline
	Thứ 4 & \parbox{\answerwidth}{triển khai worker (chứa các hàm thực thi) đối với rabbitMQ } & \parbox{\answerwidth}{tìm hiểu rabbitMQ api } & \parbox{\answerwidth}{Doc của rabbitMQ khá nhiều và tôi cần đọc lần lượt nên sẽ hơi lâu } \\
	\hline
	Thứ 5 & \parbox{\answerwidth}{tìm hiểu cài đặt, truy xuất data từ mongo cùng Nhung } & \parbox{\answerwidth}{hôm nay mình muốn tìm hiểu bài toán w2v cho dữ liệu tiếng việt } & \parbox{\answerwidth}{có một số thư viện mới tôi cần đọc thêm, cảm ơn } \\
	\hline
	Thứ 6 & \parbox{\answerwidth}{no data} & \parbox{\answerwidth}{no data} & \parbox{\answerwidth}{no data} \\
	\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

\end{document}
